5月26日 (日)下午 3：00 屌柒中共大遊行 (灣仔修頓球場起步到中聯辦)

一齊嗌屌你老母

大家可以準備大量陰司紙 去到中聯辦 撒

dllm 消耗曬，使唔使每日搞一次遊行呀

你一掉陰司紙食環就出黎做野